const questions = 
[
    {
        step:1,
        question : "من هو صاحب أسرع هاترك في الدوري الإنجليزي الممتاز؟",
        choice1: "Alan Shearar",
        choice2: "Sadio Mane",
        choice3: "Harry Kane",
        choice4: "Luis suarez",
        right: "Sadio Mane"
     },
      {
        step:2,
        question : "في أي بطولة كأس عالم سجل فيها دييغو مارادونا هدفه الشهير باليد؟",
        choice1: "Mexico 1986",
        choice2: "Italy 1990",
        choice3: "France 1998",
        choice4: "USA 1994",
        right: "Mexico 1986"
     },
      {
        step:3,
        question : "اعتزل ميسي دوليًا في أي عام قبل عكس قراره؟",
        choice1: "2014",
        choice2: "2015",
        choice3: "2016",
        choice4: "2017",
        right: "2016"
     },
      {
        step:4,           
        question : "من هو أكثر لاعب سجل في نسخة واحدة من كأس أمم أوروبا؟ (Euro)",
        choice1: "Michel platini",
        choice2: "Cristiano Ronaldo",
        choice3: "Thierry Henry",
        choice4: "Fernando Torres",
        right: "Michel platini"
    },
    {
        step:5,           
        question : "متى كانت النسخة الأولى من كأس أمم أوروبا؟",
        choice1: "1962",
        choice2: "1960",
        choice3: "1966",
        choice4: "1970",
        right: "1960"
    },
    {
        step:6,           
        question : "بعد يوفنتوس، ميلان وإنتر، أي فريق فاز بأكثر ألقاب الدوري الإيطالي؟",
        choice1: "Torino",
        choice2: "Napoli",
        choice3: "Genova",
        choice4: "Roma",
        right: "Genova"
    },
    {
        step:7,           
        question : "أي فريق فاز بلقب الدوري الإنجليزي الأول؟",
        choice1: "Man United",
        choice2: "Aston Villa",
        choice3: "Chelsea",
        choice4: "Arsenal",
        right: "Man United"
    },
    {
        step:8,           
        question : "من سجل أسرع هدف سجل في تاريخ الدوري الإنجليزي؟",
        choice1: "Mo Salah",
        choice2: "Kun Aguero",
        choice3: "Shane Long",
        choice4: "Peter Crouch",
        right: "Shane Long"
    },
    {
        step:9,           
        question : "من هو النادي الوحيد، غير ريال مدريد وبرشلونة الذي لم يلعب خارج دوري الدرجة الأولى الإسباني؟",
        choice1: "Valencia",
        choice2: "Atleti Bilbao",
        choice3: "Atleti Madrid",
        choice4: "Sevilla",
        right: "Atleti Bilbao"
    },
    {
        step:10,           
        question : "أي حارس مرمى لديه أفضل سجل في الدوري الإنجليزي الممتاز؟",
        choice1: "Van Der Sar",
        choice2: "Peter Cech",
        choice3: "Joe Hart",
        choice4: "Jordan Pickford",
        right: "Peter Cech"
    },
    {
        step:11,           
        question : "من هو الفريق الأول من المملكة المتحدة الذي فاز بكأس أوروبا؟",
        choice1: "Man United",
        choice2: "Rangers",
        choice3: "Celtic",
        choice4: "Aston Villa",
        right: "Celtic"
    },
  ]
export default questions